（推到完成）元朗恐襲有關人仕（何ＸＸ）涉及恐怖主義，全球凍結資產。

涉及恐怖主義的有關人仕(包括何XX)，可以被全球凍結資產。
麻煩send email 到美國，歐洲及聯合國及所有歐美大型金融監管機構。
Counter-Financing of Terrorism

)

推

為恐怖活動提供資金

求template

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

Push

等何妖擁抱祖國榮耀

疑似涉及
係咪真要交比各國同UN了

推到佢仆街

sd埋email比加拿大個邊 話懷疑有煽動恐怖襲擊人士 石鏡泉去左加拿大

push

擁抱祖國榮耀，始終，我心中都最想的都是林鄭
要點做

想幫埋林鄭擁抱祖國榮耀
要點做